之前我屌鳩藍屍老母「美國流感一年都死幾萬人你地唔講？」言論，而家洗唔洗道歉

之前因為老母大大聲講呢種言論
覺得佢又聽埋d藍屍group同KOL 鳩up,講埋呢d on9言論
屌到佢喊

點知而家...

我洗唔洗向佢道歉...

希望佢唔識英文唔會留意到
如果唔係我真係唔知點面對...

中美真係和好左。。。

兩樣嘢喺根本上唔同 一個有vaccine一個冇

藍屍不嬲都唔信trump嫁啦
佢識英文既話，佢即刻同你道歉添呀

死亡率呀

五毛一回憶小子

我夠知..
但美國總統都咁講..
仲可以點駁..

答佢信美國佬講野都有，真唔愛國，美國佬洗你地腦以為武肺無殺傷力

Donald trump係五毛放負分化撚
我已經block咗佢

如果美國國民陷入恐慌潮係好撚大鑊

小丑總統出聲都係唔想美國分離，

好似全境封鎖劇情咁

每人一枝槍 周圍搶劫 美國人係做得出

樓主每次開post內容都係逢美必反，大家睇風向

無用的
佢只會justify返共產黨既做法根本係合理，係你班人鳩屌

Same

師兄高明，我都駁唔到

Donald trump咁講 港共都係咁講
咁港共都係為咗避免香港人陷入恐慌？？？

我唔知，我唔想理

中國支&港共那講乜都無人聽㗎啦

定係你想講香港人同美國人係有可比性 事實係國民有槍同無槍已經係分水嶺

而可惜大家睇到嘅係 最聽共產黨講嘅藍屍反而衝晒去搶物資點維穩都無用